入黎講自己嘅第一次

咩第一次都得
第一次分手
第一次打飛機
第一次遊行

我第一次係第一次叫雞
自己都做咗15年人想試下做愛係咩感覺
入去之後佢就話沖涼先
我問係唔係一齊 佢話係
沖涼都冇乜問題
之後上床佢幫我含硬先
唔小心就射咗
俾人趕走咗
俾咗400蚊

2/10

15歲
小心報警撚

15歲就叫雞。。。

隻雞咩貨色

佢大陸但幾好

第一次出世
果陣好開心
但十幾年之後開始後悔

有冇去驗吓？口交都可以傳染愛滋

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

小妹第一次做愛🙈🙈
係男朋友屋企🙈🙈
好刺激

第一次自己一個去旅行
感覺好爽 無咩束縛
安排行程唔使遷就團友
可以隨便認識陌生人 同陌生人組團玩
拍左拖之後唔使諗

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

第一次聽國歌聽到喊

環保吹?

第一次同男朋友做愛 大家都係處

佢射完之後到我射